[置頂]政府想用恐懼去控制市民

今次上環同元朗事件完全係政府希望利用恐懼去滅聲：

訴諸恐懼（Fear appeal）是一種邏輯謬誤，同時也是一種宣傳與廣告的技巧，意圖讓人產生恐懼或偏見，進而採取某些抵抗恐懼的措施、或接受某些信念。
恐懼是一種人類最原始的情感之一，也是人類生存的一種直覺反應，當人類感到恐懼的時候，經常會做出一些可怕或不尋常的事情。正由於這種天性，恐懼是最常被宣傳者使用的技巧之一，而且十分有效

係721之前有好多「有消息指」「警察朋友」既消息傳出黎
大家都識得fc 識得拒絕相信呢啲既信息
但係琴晚既事發生左之後，好多唔同既消息傳出黎
大家就因為「恐懼」而完全相信
fact check唔做 求其一句fact checked就當真
完完全全都係因為比「恐懼」矇蔽
The ultimate goal of fear appeals is to effectively promote reflective message processing and to influence individual affect towards the message
希望大家保持頭腦清醒！
絕對唔可以比今次白色恐怖成功
你地有自由選擇相信消息既權利
亦有自由選擇不被利用同控制既權利

大家唔好忘記今次呢場運動既
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港！
時代革命！

推

推！

推！拒絕活於恐懼之中！

推呀
五大訴求

push

五大訴求

pish

岩呀
打唔打再講
要記得為乜打
冇左訴求打完會入冊

我地唔可以辜負你

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

今日係政府放風出黎開大片
以後一有示威遊行場面難控制就會搵黑社會出黎放風
等你地連夜返屋企都唔敢，莫講話佔路

要有獨立思考 分析
唔好被思想控制

光復香港，時代革命！

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

平日罷工 週末遊行

冇人驚呀！ 撒回條例呀屌你老母！

光復香港！
時代革命！

光復香港 時代革命

比起恐懼，更多嘅係火滾
冷靜落嚟繼續行落去
BTW 都叫錯有錯著啊，啲商家佬局部戒嚴就同政府割蓆

愈係恐懼愈要反抗，否則只會一世活係恐懼之中

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

無能既政府

Pish

依加好多人叫人唔好理元朗
聚焦返上環
感覺又係有d人帶風向 同18區出現黑幫流料一樣
企圖淡化警黑合作

只有暴政

我老母話而家真係好似返左去六七十年代咁
警察就係黑社會 黑社會就係警察
諗住用恐懼嚇怕市民我諗可以叫佢慳d
比起對未知的未來的恐懼
而家的恐懼只係小兒科

喺條街都聽到d新移民討論
「有乜理由黑社會打人唔拉」

佢地呢個動作係想令本身動搖緊既淺藍覺得恐懼

光復香港！

淺藍係恐懼
但似乎恐懼令到唔少淺藍變黃

From Simon Lui (Facebook)

我經歷過波士頓馬拉松爆炸案，明白襲擊後的恐怖
1) 爆炸前30分鐘，我仍在Boylston st現場，只是早走了
2) MIT校警就在我Lab樓下(Building 32)被槍殺，只是我偷懶無返工(偷懶萬歲)

我嗰晚好驚，本來諗住「一星期唔出街，以後見人都要提防」... 但原來我錯了

【恐佈分子的目的，不是要讓100人死掉，而是要令幾億人害怕】

是波士頓人教曉我，面對恐懼就要更勇敢。因為爆炸後第二晚，波士頓人竟然這樣：
- 不躲在家中，照常出街跑步
- 不讓恐懼擴散，反而故意外出食飯購物
- 人與人之間的信任沒有動搖。反而整網頁讓居民登記，開放自己家，讓因爆炸案錯過火車的旅人住一晚

「開放自己家！黐線㗎！引狼入室！」不是的
- 若恐佈分子要襲擊，點會無方法？
- 由華盛頓來旅行但錯過火車嘅自己人，點會睇唔出？幫佢點會有事？
- 自己人互相幫助，其實安全得很
- 所以最後，我自己都踩單車出去飲咖啡，重買水比站崗嘅人

恐佈分子的失敗，在於居民鎮定不害怕，在於鄰里關係沒有動搖。若要防範恐佈分子，不是要人人自危，而是要把問題源頭清掉吧。

香港人，守望相助，不要落單，齊上齊落

要活係恐懼之中同支那有咩分別！同做隻豬有咩分別！

請所有人針對返政權既黑暗, 元朗既事要處理, 但唔係最重要, 點解有元朗件事, 係因為呢個政權有份製造出黎!!!!!!!元朗班人遲早都要做condom, 針對政權, 處理黑警, 支線處理元朗!!

有催淚彈
香港人唔好驚呀
不惟強權！

黑警可恥

光復香港
革命時代

政權除了要我們恐懼多，還要製造仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

唔好再理達哥啦
佢講野關你地撚事咩
針對五大訴求！

香港人有個特質就係容易習慣
下次再好似今日咁就無乜人會驚

出面一大堆on9 post
警察會出黎講心聲？
清醒啲啦大家！

五大訴求！

唔好光復元朗 伏黎架 一定會有借口出解放軍架 ，政府d棋行得好perfect，令到警察好似廢左咁，每一步都激到d市民好嬲，咁就可以放解放軍。
和理非有用架，我地唯一贏面係外國勢力，利用取消關係法去制衡大陸！最近發生事件外國勢力已經無再出聲啦，只有和理非佢地先有借口幫香港架，所謂西方民主國一定會出手制裁中國，元朗係重要 ，但係唔好意氣用事呀，專注番重點，繼續和理非做弱者 ，狗一到即散水，唔好拖住唔走，政府都吹唔漲，先會有轉機，咁樣落去只有死路一條，唔好以氣用事，我唔想再見到有人受傷，好驚會死人呀，以上係我建議，你地聽唔聽都好，萬事小心

共產黨越恐懼 我地越大勇氣

沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」
係咩意思？

推動依場運動的能量

1. 對政府長久以來的不滿
2. 仇恨憤怒
3. 對離逝的人的歉疚
4. 想香港變好的心（最重要 別忘記）

元朗單襲擊發生係西鐵，屬於鐵路恐怖襲擊。

up

推呀！！